示威者係咪諗住以死殉國

睇佢地行為係

我開始對人被捕冇感覺 死了便死了